今晚啲食肆做到手軟，完全唔覺經濟有幾差

又話炒人又話要執

有狗咪會冇生意囉

真

要睇下有冇狗搞事囉

有狗趕人咪冇生意囉

最好整張對比圖去抽下狗賊水就真

半年冇生意,得一兩晚好生意
你唔覺經濟差係你幸福,你係打工仔一定feel到

驚西咩 樓市繼續go

執嘅係做遊客同寫字樓生意嘅餐廳

你係未認為有人食就有盆靚數可以交? 香港好多租金係按人流超旺來起跳，所以其實大把食店都已經執o左笠。